點解被催淚彈燒穿背脊嘅樹仁FA仲未有消息？

係咪我睇漏咗？
定係有人刻意隱瞞？

你睇漏

呢件事好撚大獲喎

More

情況穩定

有冇傷到條脊椎？

你睇漏
反正我係收到風

冇details 岩岩碌fb見到鄺神都有開post

受傷手足今朝做左手術
手術成功
但仍然需要留醫，同目前仍然比較虛弱&好痛
需要休息一段時間